做緊或做過Uniqlo嘅巴絲請入

有冇人做過尖沙咀美麗華同旺角東嘅Uniqlo？邊間冇咁多人？